[25-1-2019］股市直擊+波神信眾區

唉 我開

升！！！

Q爆

淡友投降未

納強

唔好打面

就黎年30晚 頂多陣

27.8%
掹車邊拎哂全部獎

gun
roll到2046

一諗起要roll，個心就好似穿左個窿

Cls

wa diu...

係咁升呀

夾淡 夾淡 夾到年三十晚

夾死哂淡友未

275都唔投

200天線

誠仔85 gogogo

1038

btw cash is king

誠系全體頂破

明知要跌

快手275啦屌

D7EU AR...

CDROM好耐冇上嚟
午市得返兩頁
全部廟友贏到退晒休？

佢地食女太忙

輸到無錢上網

呢個真

圖書館now.....

係老麥9坐偷wifi上網中

就黎夾死了

典解貢多人走去p

me 254沽到依家

都唔知沽乜鳩

但你均價270

覺醒好似唔錯

Me ming

9夾都算,即市都無得做果下慘

cash is king
買5仔都要去_

升得咁high又唔敢做sc

隻船一多人就...

血都唔比你回

升下磨下升下磨下

未来ずら！

燒番枝雪茄好過

成個倉得1299

繼續爆

又win

UFFL

AU AR...

gaping 300 ar....

D7 ALL NON US...

wa hai gum sing....

LEE DOU D CHING HO GING

AU DIN LUN JOR..

真係想夾到年30晚

聽講呢到好多淡友夾到要食三手飯

講到呢到，我都餓了... 有無四手飯食？

278

Cls 夾乜春 真升了

cash is king

真係幾點都有負評

道穿249係咪熊市已完 ？

eur 好生性